大陸手足連儂牆

係Twitter見到既online連儂牆

真心估唔到原黎唔係淨係得五毛

下低可以comment同share
佢哋po得上去應該會睇comment

肯定有好多呢d人既，不過幾年前一個英國學者講過一句發人深省既分析，被問到中國會唔會民主改革，佢話，中國既知識分子同中產會發出訴求，但佢地永遠都係中國入面既極少數，中共只要搞掂果幾億冇政見既農民就唔駛理佢地，佢地既抗爭係永遠都被拖累而失敗
以前我都遇過呢d心水清既人，雖然無用但有心了，感謝

咁真係so sad

所以中國經濟一定要毀滅，到時中產知識分子先可以connect埋農村阿姑到時就

但係宜家唔係已經少咗好多農民啦嗎

響d二三線城市佢地變左一班冇左耕田行屍走肉既ex農民，班人既思想係好撚落後同仆街，好多黃賭毒，智商亦都非常之低，我老母果邊鄉下就係，好多廢老食救濟金飲酒同埋賭錢，幾豪子可以買到磚，飲極都有，我有個親戚就響度搞非法麻雀檔

係咪根本冇做嘢

係，有料既會再出一出去，起碼係二三線入面既市中心

......可以卑微如塵土，不可紐曲如蛆蟲！

中國經濟可以不滅，但中共經濟一定要滅。 只要有共黨，沒有新中國！

從來真係搞改革 搞革命都係一小撮人